緬甸七歲女童被軍方擊斃 在父親懷中離世

緬甸中部城市曼德勒近日不斷發生軍警血腥鎮壓事件，7歲女童欽苗奇（Ma Khin Myo Chit）周二在寓所被士兵射殺。當地居民表示，事發時警員和士兵向街頭圍觀的市民開槍，遇害女童則是在軍方搜屋時遭槍擊身亡，她的19歲兄長亦被軍方毒打及帶走。

曼德勒周二共有3人被軍警殺害，令全國自2月初軍方發動政變後的死亡人數增至260人。緬甸軍方近日持續在曼德勒市中心附近的昌妙達齊（Chanmyathazi）區鎮壓示威，清走民眾設置的路障，又多次向人群開槍。

軍警周二清場時再次向街上眾人開槍，遇害女童欽苗奇一家當日下午被士兵登門搜查，更有士兵向她開槍，欽苗奇最後死於父親懷中，她的兄長亦被捕。從網上流傳照片可見，年僅7歲的欽苗奇滿身是血，腹部可見有傷痕。

死共匪

咁似某中某國既 行事作風

點解唔轉打國際線

事實證明you no gun對住軍隊真係做唔到咩野

聯合國維和部隊係有乜用？

無打國際線 點解國際要俾反應

你仲信國際線

唔係信唔信 係唯一可以做

國咩際線呀又仲有面提

冇人性既一班走狗

完全係屠殺

去啲落後國家，叫平幻齒
刺激當地經濟

顛撚到係屋企都照射

前設係你覺得國際會因為你叫而幫姐，實際國際睬你都有味

班左膠無動於衷

佢係出維和就會出根本唔關你國唔國際線事，因為係關乎人道問題

同綠色和平果啲差不多作用

維和部隊好似已經畀支那侵蝕晒

仲信聯合國真係為正義你都on99

冇用，去到戰事平定先至嚟做show

維穩派先至會同你講國際戰線同埋移民戰線係主線任
之後再屌鳩啲睇淡國際線同移民線既人係五毛熱狗分化撚

我寧願你祈禱啦咁

女權撚呢？

喺咁多年歷史睇黎佢地淨係識condemn之後就有war